冇圖 陳瀅 VS 林明禎

陳瀅

林明禎

其實我唔明陳瀅邊度正
硬係覺得個樣怪怪地
林明禎正好多

陳瀅
明禎

利申負皮

你實係想收負皮啦ching

冇呀 我見咁多人鐘意陳瀅 仲以為會有大軍黎正皮我架

邊個大波d？

白滑

目測明禎
陳瀅閪面36小時咁

突然正皮多咗好多

陳x 出名係G 同埋見過真人個鼻

林明精啲奶假㗎

假我都屌

都係講吓姐 點會有我份

陳瀅贏在夠淫

兩個都照屌

啱呀

陳瀅講野果陣嘴角果d位好似癱左咁

我覺得佢冇表情

收皮啦，你揸過呀

陳瀅d戲屎到仆街 又無表情
明禎笑得sweet好多wo
邊有得比

瀅瀅

屌 啱呀本身我都想咁講
但諗起明禎又冇好好戲
起碼會有笑容好甜
唔似陳瀅戲屎 又冇表情 又西面

睇左佢做戲 講對白一舊舊 表情又唔自然
咀又唔識郁 唔明d人吹捧佢d乜
得影相叫ok

明禎淨係個鼻已經贏咗

vs

剩係林明禎對波都夠我比10個正評，屌

陳瀅個樣好怪
明禎笑得charm

陳瀅係正皮 明禎係負皮呀屌
唔好投錯

評已負

明禎gfable好多
陳瀅似足啲港女閪口閪面

Why not both

明禎bb邊有得輸

推

陳瀅唔知點解望落去塊臉好似好大咁 顯得好肥

陳瀅
陳瀅
陳瀅
陳瀅
陳瀅

支持陳瀅

陳瀅 笑容世界級

Agger

明禎世界第一

搭單一問
陳瀅定劉佩玥正啲

陳瀅世界第一

假波狗也不屌
正皮上一頁

兩個都
劉佩玥睇到好煩

你係咪咪蠟筆小新

有點難選擇

假波PS 狗都贏
證明網上紅人>>> 電視

你話個樣Sweet, 笑得自然都算，連假波都可以J, 盲撚左？

自從知佢假波之後
不了

林明禎對假波喎，我投比陳瀅都唔比對石頭波啦